神獸點先可以進化

暴龍獸咁大隻 應該一腳就踩斷怪獸手手腳腳
BB型打到怪獸扣血 隻怪仲可以敗走
應該一黎就斷手腳

要搵第二隻出黎拉走左膠先

因為佢地用遮, 更係打唔死人啦
唔信自己用遮扑下自己就明, 遮既設計已經卸左唔少力啦

唔關事 睇片Apple daily 在條片你係可以見到有人係有專登狂踩佢腳踝想佢跛 但最後出嚟嘅成果大家都唔太滿意

只可以講普通市民冇練嘢打出嚟傷害有限 但帶兇器又太危險

好似黑狗發明左挍手瓜

AA膠

問fa借部aed幫佢急救，電番醒佢

記唔記得好多手足都無左隻眼

巴打們講左好多次
遮唔係用黎扑，係用黎插
扑到把遮變形都唔會點傷
利申:細個成日比老母搵遮扑